［無山之兵］阿仙奴 對 車路士 即討區

要輸了

雲加

上啊阿仙奴

sopcast 257788

有奶先有睇既價值

神父邊到買fgo ac巧

屌 咪又係淘寶
睇你買石頭ac 定已經有英既ac
拎二三十蚊買個900石ac自己抽好過啦

而家先入坑會唔會太遲

又唔出kolan

老野話坦克岩打343多過4後防
都係既
係04果陣都要人逗住先踢得好

唔會
每日都一車車人跌落呢個坑

笑到仆街

開波未

4點

後備席弱雞到

我地唔換人

中場其實幾有睇頭

Sopcast之外仲有無link

sop://
sop://
sop://

唔買人真係等睇勝利11人

希望然波

acestream?

聯賽下星期會多返兩個人用啦

簡迪真係成粒麥提莎咁